[突發] 泰博聲援杜汶澤！

🖐🏿🍗👆🏻

杜文澤幾時加入我民

叛變咗

死熱狗幾時仆街？

你幾時死？

熱民幫你全家執骨都未死

泰哥不計前嫌 勁大方 撚打咗杜狗

熱血公民 可以代表我

下年投熱血公民你仲有得救！

等連登有pm功能之時

巫祈仁 死老母 泰博陪你去祭祖

成日睇 呢句有冇出處

屌你

你死我都未死

巫祈仁 死全家 熱民陪你笑哈哈

原來熱狗fans真係弱智

推啦 泛民死晒咪又係要投熱 用下腦啦

熱血製造